大陸5毛的報應

怪唔知大陸d網禁近來差左啦

原來真係有報應

恭喜哂